出歷史題被中共批鬥嘅楊穎宇，原來係比自己徒弟陷害

一定要起呢條友底
要佢啲仔女日日比人欺凌

即係突鳩登
set 士碌架?

為咗錢連自己師傅都25

左仔

嘩屌

pish

係，成件事都係比個陷阱佢踩

食碗麵 反碗底

呢啲二五仔理當萬世比狗屌

出題嗰個又冇事

個位二五仔一定要掟佢落街

唔係咁簡單
係政權用成套計劃去陷害一個人
用黎完成中共成日話要清洗公務員嘅政治任務

潛伏多年既共諜

跣佢嗰條友應該自細已經係地下黨

知人口面不知心
你以為人地黃
點知係藍
甚至係紅
一個唔該就踢你落海幫你執屍
就算係私人公司都好多呢d出賣事件
真係好撚危險

滲透臥底黎邊會有事

一定要起個名出黎表揚
做得出怕咩認

成單嘢嘅目標唔係要陷害某邊個人，楊穎宇只係咁啱坐喺呢個位置，所以做咗代罪羔羊。
香港嘅中學教育，即使改咗做新高中學制，始終都係以公開考試為主導。支共肯定知道，單單改課程內容係唔夠嘅，一定要郁埋考試嗰範，奪取考評局嘅控制權。呢單嘢只係搵個藉口，喺呢條歷史試題上大做文章，強詞奪理顛倒黑白，然後得以大無斯樣咁派人入考評局改組改規矩，改到考評局貼貼服服。
所以，呢單嘢同清洗公務員冇直接關係。

支共最中意

正常，文革DNA

支人口面不支心，正仆街

除左挑戰同hijack公開試權威

最重要係令到黎緊各屆考生甘心自願（強逼）自閹
明知讀緊既野係有問題都要照讀照背照答
因為佢地要拎高分 入u

明顯洗腦過程

初小課程 呈分試個啲已經改哂內容 歌頌共產黨同話自古以黎已經係中國香港 大渣刀斯中國撚
此外 好多都已經用哂普通話/普通話拼音/中共中文
而家只係黎一個上下夾攻 繼續無孔不入

其實諗深一層 兩史通識遲早都係戰靶
只係楊先生遇著一直自豪同興趣既野扭曲哂
自己就變代罪羔羊
佢作為教育學者 甚至係歷史老師 一定深明暴君 甚至中國共產黨既痴線之處
（仲要應該佢係舊制已經係度 睇緊改制 再而家咁）

教育局上上下下全部都係仆街

將來考刁語錄

起佢底仲要起埋佢祖宗籍貫出來
死全家都唔夠
死埋成個籍貫先得

推啦

黑武士

左仔真仆街

刻係歷史嘅恥辱柱上面

推

好耐冇聽日講set士碌架

文革連老竇老母都唔放過，區區一個師傅

死pk徒弟 咁L黑心

教識徒弟冇師傅

同save 12差唔多

係而家既香港仲邊有「行得正企得正怕乜」
要搞鳩你總有方法

乜柒木耳就走去起底報國安
剩係識幫港共對啲無權無勢嘅人抽刀

Push

懷疑徒弟